{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho474029/hotel-ellin-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698403426547&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=42908&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200779950&selectedRatePlan=203853925&expediaPropertyId=9031005&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 엘린"
    },
    "text": "ホテルエリン\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市蓮洞292-32\\n\nホテルエリンは6階建てで、計33室の客室を保有しています。 このホテルは東門市場から車で5分の距離に位置し、空港とは2.3km離れています。 無料で提供される特典としては、WiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどがあります。 チェックインは15:00から始まり、23:00まで可能です。 チェックアウト時間は11:00です。 満15歳からチェックイン可能で、ホテルではベビーベッドを提供しておりません。 ペットとの同伴は許可されません。 インターネットは共用エリアと客室内で無料で使用でき、駐車は無料です。 ただし、施設内の駐車場の高さ制限があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を要求することができ、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 喫煙は指定された区域でのみ許可され、違反した場合は罰金が科せられます。 外部駐車場は無料でご利用いただけます。 どのフレーズを受講し、フレーズを受講する必要があるかを明確に記述するために、この項目は想定しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルエリンは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルエリンは6階建てです。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルエリンは大韓民国済州特別自治道済州市蓮洞292-32に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンは東門市場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルエリンは東門市場から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンは空港からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルエリンは空港から2.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンではどのような特典が無料で提供されますか？",
            "answer": "ホテルエリンではWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンのチェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルエリンのチェックインは15:00から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルエリンのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンでは何歳からチェックインできますか？",
            "answer": "ホテルエリンでは満15歳からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ホテルエリンではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルエリンではペットの同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンでのインターネット利用は無料ですか？",
            "answer": "ホテルエリンでのインターネット利用は共用エリアと客室内で無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンでの駐車は無料ですか？",
            "answer": "ホテルエリンでの駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンの駐車場には高さ制限がありますか？",
            "answer": "ホテルエリンの駐車場には高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルエリンのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンの到着時には誰がお手伝いしますか？",
            "answer": "ホテルエリンの到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンでは喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "ホテルエリンでは喫煙は指定された区域でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルエリンの外部駐車場は無料ですか？",
            "answer": "ホテルエリンの外部駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 661
    }
}